lg g5有更新？

有冇巴打知道更新啲乜
個file好似都幾大

down緊
最基本應該係security patch 其他真係要試下先知
通常security patch size都好細 今次成五百mb應該都係大嘢
不過學晒google啲衰嘢 唔係更新an version就是但一句improve usability 就算

dling

點解我無

go reload

係setting?

yup檢查更新

搵到啦唔該巴打

好似冇乜變咁

係囉

留名幫老豆搞
睇你地試成點先

多咗 voice over wifi

4G 一係收唔到 一係就跳來跳去有冇解決方法?

幾多月
XZ行緊Feb17

係喎唔講唔覺

冇

二月

迫我換機

試下鎖band

感覺上食電左

出曬事 燒電燒得快勁多

有無巴絲GPS出事

正常

電都係咁上下